Poly U Non-jupas Online Information Seminars求詳細

之前睇漏咗poly封email 錯過左
只係睇左後半part既自由問答時間
咁啱啲人既問題又唔係問得唔係好入肉
所以無咩特別有用既信息
想問下前半part大約講咗啲咩？

鬼知你聽邊科seminar 咩
我聽左科tpg 都係上網搵到既資訊

我原本係聽Digital Media既
不過既然無得聽知下其他科都好啦 可能做法一樣呢
咁你果科大概講咗啲咩？
有無關於interview既消息
我聽後半part啲人都只係問咩交啲某某類型既作品得唔得之類既
俾我感覺好似要聽左前半part先可以理解到佢地問既嘢有咩意義

網上冇得重溫咩？

如果有我都想知 果日無特別聽到佢地有講到